美孚街坊係咪唔記得咗要搵人睇住地圖做哨？

好似反應無以前啲糖水會咁快喎你哋

而家曱甴去咗另一邊包抄啦

宜家好多人係搞到佢地先出嚟咋嘛

同埋你哋應該實行屋苑內檢疫制度